元朗打緊啦屌 仆街

唔夠打呀 屌

又入咗地鐵站

蘋果記者 比人打到熄咗cam

屌 有無人幫 我好撚嬲呀屌

吊你老母d龜呢

取消丁權

黑社會都係收錢做嘢
但克警先係真正仆街

連蘋果記者都打埋

有無人入去

入埋商場

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

屌 睇撚住佢勸班黑社會唔好打死人 比人打返轉頭

元朗黑暗野 ，女仔俾人強姦都唔知，999 完全唔同

無撚人性

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

有新地起樓了

老百姓自衛殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

痴線....打到好心痛...

蘋果記者直播緊
然後畀白衫人推埋牆
畫面就黑咗

蘋果比人cut live

我好想聽日著駛gear 去打佢老母

邊到睇到

我見到打到瞓低 加全地血

痴撚線 真係睇到呆撚晒 唔講以為拍戲
香港搞成咁，好撚嬲

01見到成地血

果撚台 但比人熄左cam

apple頭先有 而家斷撚左線

有個冇反應好似係

元朗街坊SOSAD....

推 屌佢老尾 好撚嬲

now見到有消防到

屌佢老母

見一個閹一個啦屌

有無搞撚錯 唔撚夠手足幫 我好撚嬲 我屌

元朗兄弟唔洗驚！元朗既消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

我都係
好想衝出去幫手

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

可唔可以幫手forward!!!

返元朗/天水圍/屯門 ，需要支援的話可以搵

元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 9872 9969
屯門夜展
Tel: 6037 7780
有車接送

啲人比人打到流哂血 啲警犬去撚駛邊

好想殺曬佢地

何君堯 盛讚元朗暴徒

請廣傳：元朗人借宿CHANNEL：

如有借宿地方/需要住宿提供請 PM @staytogether712 @jomudspring

柳俊江

得返HK01 直播

唔明點解班黑社會唔入金鋪錶鋪搶野班黑警都唔理架啦

yoho mall
又係新鴻基

[有片]元朗黑社會打人實錄